{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150756?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 누아르블랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合は、ペンションにペットが入室できるかどうかを事前に確認してください。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙する際は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映されることがあるため、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 いくつかの予約特典が提供されますが、一軒家ペンションとメゾネットタイプで構成されており、IPTVとWiFiが提供されます。 プールは屋内プールと屋外プールがあり、利用料金があります。 バーベキュー場とルーフトップのヒモをご利用でき、利用料金があります。 駐車が可能で、マルチルームとキッズゾーンがあります。 また、体験できるテラスのヒモもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にペンションにペットの入室可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "いくつかの予約特典が提供されますが、一軒家ペンションとメゾネットタイプで構成されており、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "プールは屋内プールと屋外プールがあり、利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やルーフトップの利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場とルーフトップのヒモをご利用でき、利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、マルチルームとキッズゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "テラスのヒモは体験できますか？",
            "answer": "体験できるテラスのヒモもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 608
    }
}